救救大文豪

藍絲自發3:45譚文豪office集會。

大家重記唔記得6.30嘅可怕？

大文豪幫左我哋好多
唔可以比人恰佢！

可以點救佢？

推

如果多過十個人嚟啊
我屌曬藍狗老母啊

營救豪仔
你我有責

我覺得有

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

圍上圍

到時見

Pushhhhhhh

要plan下

你條題無寫時間地點
啲人唔會知咁緊逼

反包圍

重開？

快撚d 重開

［急］今日4:00 橫頭磡邨 救救譚文豪

文濠需要我哋嘅支持

push，一陣見

喺TG宣傳多啲，齊齊救人

藍絲幫緊非建制11月助選